
2009-06-30t17:19:0z
dunya
müzik dünya efsane yıldız michael cenaze töre  hazırlık   rekor kıran gizem şarkıefsane yıldız  bir cenaze töre düş belirt jackson aile yakın çevre sonunda michael  cenaze arac fikir birliğ var  michael beyaz cenaze arac taşı tabut  ca olacağ   ca bir tabut töre güvenliğ  ol polis  diğer güvenlik birim zorla  dünya  bir yan cenaze tören gelecek ol hayran cam tabut  michael gör  izdiham yarat yüksek ihtimal  bu ara dini olarak bağ ol ünlü star anne katherine  baba inanç doğrultu cenaze bir  önce kaldır yan ol  
